【问题描述】

要求输出100～200之间的不能被3整除的前10个和最后10个数。

对100到200之间的每一个整数进行检查，如果不能被3整除，输出，否则不输出，

无论是否输出此数，都要接着检查下一个数(直到200为止)。

【输入形式】

【输出形式】

【样例输入】

【样例输出】

【样例说明】

【评分标准】

# 运行结果

成功通过编译, 且无编译警告

共有测试数据:1
平均占用内存:1.898K
平均CPU时间:0.00707S
平均墙钟时间:0.00708S

测试数据	评判结果
测试数据1	完全正确
